有冇絲打一樣呢排月經唔正常？

由7月開始早左成個星期黎M
(可能係生活作息問題)
但8月開始越黎越唔正常
月頭先黎完(大約頭一個星期)
8月尾又黎過連住9月頭黎(大約2號左右完)
但9月25號又黎過
7月到而家生活作息大致上都一樣
7月之前一直都好正常 都會係月中黎

中左tg?

8月遲左一星期黎M
一黎個量係多到唔正常, 嚇親自己
黎完之後隔左十日又再黎過, 但我係食開避孕藥,
應該會控制到準時黎M
而家黎完就又keep住食返, 希望控制返

冇 但會成日去放過tg嘅地方